我英文真係好廢

組織一句好簡單既句子都唔識
黎黎去去都係用個幾句覆人Email
有時仲會錯意人地既意思

有朋友話最緊要背熟文法
但我睇完都係唔明白英文點運用

有無方法可以教下我

GOOGLE喇
內部唔洗理GRAMMER
對外就背格式

有咩好介紹？

冇

commercial English 睇scmp都夠做，不外乎查字典。
我覺得出來做野commercial English 一般中六水平都夠

你本身英文底係點先

小學程度

咁真係要下啲功夫